[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

天水圍啲黑警公關好少少就表揚
洗唔洗提返大家西環？元朗？
記撚柒住全撚部黑警都係過街老鼠

屌推

推上熱門

推上熱門唔撚柒該

無一個無辜

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目

]推上熱門唔撚柒該

]推上熱門唔撚柒該]推上熱門唔撚柒該]推上熱門唔撚柒該]推上熱門唔撚柒該]推上熱門唔撚柒該

咪撚再吹奏

唔記得射左幾多催淚彈？

推

push

Push

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

推啊 勁多人吹捧囉唔知咩事

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜

黑警冇一個無辜 佢要怨就怨黑警

大家唔好唔記得612以黎發生咩事
點解要吹捧 佢地亂拉兩個細路啊宜家
天水圍啲手足緊張下都唔得咩

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜
咪撚比人帶風向please

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？
洗唔洗提撚返大家呀屌你地表揚佢地on9?

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜

一定唔會唔記得
推啦屌

]推上熱門唔撚柒該
麻煩提天水圍同時要講元朗同埋西環嗰班畜牲

推
話警察好人d on9好煩

市民唔屌就話姐，狗點解唔屌得

黑警無一個無辜

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？
洗唔洗提撚返大家呀屌你地表揚佢地on9?
仲唔推上熱門？

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜

求下大家幫手推

推，屌你老母扮下好人就即刻讚，唔好唔記得仲有57個義士比人告緊呀

點解唔可以讚揚佢 分化警隊
再顯示黑警當道
ipcc垃圾

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？
洗唔洗提撚返大家呀
屌你地表揚佢地
on9?
仲唔推上熱門？求下大家幫手推

全撚部黑警都係過街老鼠 無一個無辜

記者未到果陣 D狗串撚到仆街你睇唔到

光復香港 時代革命

推
勿吹捧啊！！佢地做左幾多陰質嘢你地記唔記得？

我執咗張圖等大家轉圖形icon (FB, IG, whatsapp個啲)

轉icon嘅影響力可能會大過就咁share出去

仇都未報就原諒敵人

推 黑警冇一個係無辜

沒有一條狗是無辜的

推推推

認同 佢地著制服就係代表住佢地嘅團體
一杯墨水無論滴幾多清水都唔會變白 除非倒咗佢斟過杯

每日都係咁
你唔悶我都悶啦
一入夜就有人幫狗洗白白

左膠仔我屌晒你地老母臭閪全家

準撚過我屋企個鐘

推 黑警冇個好人

唔高度表揚點分化阿

推呀！

「香港需要你」
「我地都係香港人，我願意罷工」
「為了僅餘的自由，香港人一齊罷工」
「你幫助過前線嗎？」
「為了香港，我們絕不放棄」
「勝利之路」
「謝謝你，香港人」

記撚住仆街黑警
冇一個係無辜架

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

Good cop bad cop嘅嘢
真係好就幫手對付犯法嘅同事

依家每日深夜連登都有無定向風
呢啲提提大家既post 真係要晚晚出

D黑警係公平對待每件案就唔洗比人圍到2點
明眼人一睇

屌
岩岩先出一個洗地POST
然後唔洗半個鐘又開POST屌返轉頭

推。

𠵱個真
出面個post 話要表揚黑警，真係笑撚死人
仲要好多人認同

黑警=支那人 冇一個係無辜

推，我P牌都覺得佢地好9煩

倒不如…

只可以策略性表揚
佢地依然係勾結黑社會想置我地於死地嘅畜牲
要以殺父仇人眼光處理恐怖分子手法清算

分化對家唔好咩 一陣個白衫比班伙記杯都好 多個朋友好過多個敵人呀
宜家要贏政府 唔係要贏警察
黑警就死全家啦

10個post都黎緊...洗白都唔好咁明顯啦

山簡人好善忘

善用不推文回覆
盡情怒屌一毛狗

P牌好on9
Block7佢地

無獨立調查無分返黑警出黎就所有人都係黑警！

一粒老鼠屎，攪禍成煲粥

班友係唔係俾人打到傻左 吸gas吸到傻左呀我地仲有44個義士呀死警犬都要吹奏

屌 仲要勁多like

正常警察做返個人無人會屌
黑警就快撚啲死啦仲要香港人出糧

班友係唔係俾人打到傻左 吸gas吸到傻左呀
我地仲有44個義士呀
死警犬都要吹奏

屌佢老母 啲po咁多like 你地係咪on99

想做人就唔好做狗

係咪唔記得食左幾多棍？幾多煙？
依家態度好
可能佢上個禮拜有份係元朗

黑警冇個好

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推
黑警無好人
無一個係無辜

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

咪撚再推佢地啲風向po

無狗係無辜 無狗係好狗 佢地係自己揀咗要做人民公敵

唔係話即刻唔記得，但係有個機會畀你玩分化，你確定唔食住上？

頭先立場live都好多人讚

「長文」 根本不共戴天 無需為前線警美化

屌你老母人地扮撚下野就讚

佢舉中指喎

721天水圍有份落閘架

你試下幾萬條友企係金鍾馬路中間仲同你咁好態度？

屌你老母過街老鼠

扮出黎架屌你地讚乜鳩

半夜見到P牌都要打醒十二分精神

咪就係 岩先先追打記者

不用分那麼細 全部都係狗
係有良心嘅 走上前線 喺我地人群入面除低裝備
對抗暴政
咁就真係信你喇

天水圍黑警咁有良心就唔會蝦細路亂拉細路啦！

屌你地岩岩先打完記者

推！

屌佢地仲要P牌黎 唔撚睇P牌？

借位
有冇在線朋友，幫忙舉報此FB專頁？

唔覺天水圍個警察同其它有乜唔同
推

咪係 唔踩到佢地無地自容
佢地更加唔會做份內事
咪撚再表揚班走狗

真 成日一夜就帶風向！！

Pish

咁做其實有用
可以俾機會正常啲嘅警察同班狗劃清界線
同埋俾未入black list嘅狗再揀過企邊邊
第時清算黑警佢地就可以避過一劫

讚黑警個班人全撚部都係P牌
我唔係話P牌就錯 但係會唔會咁巧合
而且記住 冇一隻黑警係無辜既

沒有一個是無辜的

黑犬好公關就係老憑既，兩個月前都唔會屌你，但依家你班黑犬做乜柒都冇撚用

有好既警察既話
佢地一早辭左職啦
而家既黑警冇一個係無辜架

屌你老母，見到咁多正評係個表揚post都嬲

讚狗隻個班全部P牌黎
幾巧合

3毛凌晨帶風向，大家小心

我無野講

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

屌你老母連登仔有無咁蠢啊 正常少少就射曬精咁撚樣
唔該你諗下班係點對我地 真係有人性果堆一早辭曬職啦屌

懷疑班狗登特做show，知道天水圍巴都對d狗好撚燥，做場公關show然後上黎連登帶風向，全部condom 仔不得好死

推推

呢d根本就係應有嘅態度

pish

話要表揚condom 仔嘅三毛全部同我食撚屎啦，同埋d正評是咪咁快就唔記得哂d狗做過d咩

push
連fb live都有呢堆人

只不過係正常應該要有嘅態度黎

平時被狗打開今日打少你幾下就嗌哂多謝咁樣
無眼睇

黑面白面咁撚快唔記得
屌你老母啦
警察全部都係雞呀

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

黑警無一個係無辜
唔好再吹奏

真係一到夜晚就唔撚洗睇連登 到朝早就會變返正常

推
黑警無一個無辜

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

popo

無一隻popo係無辜嫁

邊個幫黑警洗白邊個就係鬼 全部黑警都要死全家

推佢老母，人少無裝先同你好聲好氣。
支援到齊上哂甲既時候佢拎槍射你老母一鑊金就有份

表揚下啦！

push
狗帶風向

push
風繼續吹

push聚集憤恨

push繼續讓民眾知道惡行

黑警無一個係無辜

Pushhhhhh

pish煽風點火

有無睇post嫁 有啲post係話點名讚玩分化
屌你老母依加未分化到人就已經自己分化左先

黑警死全家

全部狗死全家

麻包袋

過街老鼠

「有片有證據」無勇武扮記者攻擊任何人，不要被分化

推到全民仇警
冇一個警察係無辜

黑色￥0.3警告現正生效

推爆佢

全民仇警，佢地壓力先會爆煲，你地明唔撚明？

push仲要洗地

狗無一個無辜

香港需要你」
「我地都係香港人，我願意罷工」
「為了僅餘的自由，香港人一齊罷工」
「你幫助過前線嗎？」
「為了香港，我們絕不放棄」
「勝利之路」
「謝謝你，香港人